今日開po講譚詠麟嗰啲全部係帶風向PR狗

不服來辯

試圖以譚詠麟對樂壇都有貢獻去引戰

一隻風向狗負皮

無啦啦出咁既po, 我以為佢真係死左

應該開成龍 對武打電影好有貢獻

刁近平幾時死

三隻狗負皮